<resources>
    <string name="app_name">快算计算器</string>
    <string name="app_about">快算计算器app是一款支持复数运算和解方程的综合手机科学计算器。内含多种计算模式，除了有基本的科学计算功能外，同时包含大数计算和大写数字转换功能，另外还拥有近50个函数的超强兼容性，带给你综合全面的计算服务。</string>
    <string name="app_privacy">
    快算计算器隐私政策\n\n
    计算器尊重并保护所有使用服务用户的个人隐私权。为了给您提供更准确、更有个性化的服务，计算器会按照本隐私权政策的规定使用和披露您的个人信息。但计算器将以高度的勤勉、审慎义务对待这些信息。除本隐私权政策另有规定外，在未征得您事先许可的情况下，计算器不会将这些信息对外披露或向第三方提供。计算器会不时更新本隐私权政策。 您在同意计算器服务使用协议之时，即视为您已经同意本隐私权政策全部内容。本隐私权政策属于计算器服务使用协议不可分割的一部分。 \n\n

一. 适用范围\n\n
a) 在您使用计算器网络服务时，计算器自动接收并记录的您的浏览器和计算机上的信息，包括但不限于您的使用的语言、访问日期和时间、软硬件特征信息及您需求的网页记录等数据（不含注册登录信息）；\n\n
b) 计算器通过合法途径从商业伙伴处取得的用户个人数据。  您了解并同意，以下信息不适用本隐私权政策：  \n\n
    1) 您在使用计算器平台提供的搜索服务时输入的关键字信息;\n\n
    2) 计算器收集到的您在计算器发布的有关信息数据，包括但不限于参与活动、成交信息及评价详情；\n\n
    3) 违反法律规定或违反计算器规则行为及计算器已对您采取的措施。\n\n

二. 信息使用
a) 计算器不会向任何无关第三方提供、出售、出租、分享或交易您的个人信息，除非事先得到您的许可，或该第三方和计算器（含计算器关联公司）单独或共同为您提供服务，且在该服务结束后，其将被禁止访问包括其以前能够访问的所有这些资料。  \n\n
b) 计算器亦不允许任何第三方以任何手段收集、编辑、出售或者无偿传播您的个人信息。任何计算器平台用户如从事上述活动，一经发现，计算器有权立即终止与该用户的服务协议。  \n\n
c) 为服务用户的目的，计算器可能通过使用您的个人信息，向您提供您感兴趣的信息，包括但不限于向您发出产品和服务信息，或者与计算器合作伙伴共享信息以便他们向您发送有关其产品和服务的信息（后者需要您的事先同意）。\n\n

三.信息披露\n\n
在如下情况下，计算器将依据您的个人意愿或法律的规定全部或部分的披露您的个人信息：  \n\n
a) 经您事先同意，向第三方披露；  \n\n
b) 为提供您所要求的产品和服务，而必须和第三方分享您的个人相关计算信息；  \n\n
c) 根据法律的有关规定，或者行政或司法机构的要求，向第三方或者行政、司法机构披露；\n\n
d) 如您出现违反中国有关法律、法规或者计算器服务协议或相关规则的情况，需要向第三方披露；\n\n
e) 如您是适格的知识产权投诉人并已提起投诉，应被投诉人要求，向被投诉人披露，以便双方处理可能的权利纠纷；\n\n

 四. 信息存储和交换   \n\n
计算器收集的有关您的信息和资料将保存在计算器及（或）其关联公司的服务器上，这些信息和资料可能传送至您所在国家、地区或计算器收集信息和资料所在地的境外并在境外被访问、存储和展示。\n\n

五. Cookie的使用 \n\n
a) 在您未拒绝接受cookies的情况下，计算器会在您的计算机上设定或取用cookies ，以便您能登录或使用依赖于cookies的计算器平台服务或功能。计算器使用cookies可为您提供更加周到的个性化服务，包括推广服务。\n\n
b) 您有权选择接受或拒绝接受cookies。您可以通过修改浏览器设置的方式拒绝接受cookies。但如果您选择拒绝接受cookies，则您可能无法登录或使用依赖于cookies的计算器网络服务或功能。 \n\n
c) 通过计算器所设cookies所取得的有关信息，将适用本政策。  \n\n

</string>
    <string name="app_help">进行运算：\n\n
输入表达式即可实时提示与运算，你也可以点击按钮 “=” 进行运算，如果结果是有效数字，将会被记录在ans常数中，引用上次运算结果即可使用ans常数\n\n
强制停止运算：\n
如果运算时间过长，你可以长按DEL按钮或者点击左上角的 “运算中” 进行强制停止运算\n\n
运算结果：\n
点击运算结果即可复制，长按运算结果可以使其完整显示\n\n
更多的功能：\n
点击左上角按钮即可打开功能区，你也可以在界面左侧向右滑动来打开功能区\n\n
符号栏：\n
点击相应的符号按钮插入符号，长按符号按钮可插入右上角显示的符号\n\n
函数和常数：\n
界面右侧向左滑动即可打开函数和常数的界面\n\n
更多的数字与符号：\n
界面中所有的的按钮区均可向上滑动以显示更多的按钮\n\n
如何表示其它进制的数：\n
使用“⑵⑶⑷”等符号放置到数的末尾来标识数的进制即可运算，标识一个16进制的数的例子：FFABC⒃\n\n
函数的使用方法：\n\n
函数的使用方法可以长按对应的函数按钮查看</string>
    <string name="title_activity_privacy">隐私协议</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>
</resources>
